大家覺得同上司夾到係咪仲難過中六合彩頭獎？

同同事夾先係

十分慶幸有一班好同事兼朋友

如果唔要求咁高
公還公私還私
食飯各自食
平時唔傾私人嘢
個難度會低好多